Cu-community health practice vs HKU information management

小弟目前讀緊high dip 既sport program, 暫時收到 CU community health practice 同HKU information management 既offer，由於未有sport programme 既interview 住所以就要2揀1科泥保底。小弟知道兩科都吾算好野同埋吾太感興趣，但感覺IM出嚟前境好似好d不過好似比較悶。相反community health好似冇甘無甘悶不過出路好似冇甘好。希望各位巴打絲打比d意見小弟我睇吓揀邊科好讀d出路好d

屌你老母返幼稚園讀中文啦

2科完全唔同field都有offer好勁

過獎我負碌姐